裸男搭港鐵：我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我

裸男搭港鐵周街走，嚇親過百乘客！晚上7時許，一名裸男僅穿一對膠鞋在港鐵尖沙嘴站的月台等候列車往中環，其間引來多名乘客注目，舉機拍攝，惟他如入無人之境，不顧他人的目光，只帶著耳筒聽歌及玩手機。當列車抵達時，他走入車廂並站在一角，一言不發，車廂內不少乘客見狀亦與他保持距離．至金鐘站時，他頭耷耷慢行往柴灣方向的月台再侯車。

由於當時正值放工時間，月台上均企滿乘客，眾人不停向裸男致「注目禮」，惟裸男進入車廂後數分鐘，便有兩名港鐵職員上前將他圍住。目擊者蔡小姐向《蘋果》表示，港鐵職員初時僅用「人鏈」將裸男圍起，其後才有多一名職員上前，用毛巾將裸男的下半身圍起，避免嚇親其他乘客。她形容裸男當時未有作出反抗，亦未理會職員，僅低頭玩手機及聽歌。至晚上7時半左右，多名港鐵職員將裸男壓下車制服，警方亦接報到場，將裸男帶走返回警署調查。

不過，有讀者姐向《蘋果》表示，其實裸男早已於傍晚時份在尖沙嘴一帶出沒！傍晚6時許，讀者劉小姐途經漢口道一間銀行理財中心附近時，見到一名下身赤裸的男子在ATM機前提款，於是上前查看，「佢（裸男）襟完錢行出嚟，完全任人影相，又聽晒歌un晒腳咁款」。她形容裸男神態自若，表現自信，漠視途人的目光，其間一名保安上前向他作出勸喻，但他卻回答「我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我」，之後施施然向海防道的方向離開。

網上流傳一輯裸男相片及影片，顯示一名年約20歲的青年，全身赤裸，只穿著涼鞋，聽着耳機及手持銀包電話，今日晚上現身尖沙嘴匯豐櫃員機，相片及片段又顯示他乘搭港鐵，其間有疑似港鐵職員上前查問，男子表示計劃到坑口站。警方表示，晚上在港鐵北角站拘捕一名男子，涉嫌猥褻露體。

有相片顯示，裸男在港鐵車廂時，有兩名職員站在其身旁。影片所見，疑似職員的男聲與裸男對話，男子對答正常，並表示他會在坑口站下車，又問「你畀唔畀我搭架？」疑似職員回應指「你使唔使落車著返衫先？」裸男則表示「唔使啦，唔該。」其後裸男繼續打電話，沒有再理會他人。

邊位巴打，出黎認左佢

"我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我"

去到咁遠先拉佢

咩遊戲世界要找數？

宰羊條撚屌裸跑未

藍鯨

＂高鐵一地兩檢都唔關我事，唔好理啦＂

自信真漢子

香港真係好多痴線佬

The sims

睇咗咁多年高登連登，終於有人找數

佢又幾有道理

遊戲世界 match

型

忘我既境界

真 看破紅塵

我做野有佢一半咁投入唔理人地目光就好

真男人

大師

疑似職員回應指「你使唔使落車著返衫先？」裸男則表示「唔使啦，唔該。」

爭兩個站都唔俾人搭埋

平時網上覺得有人找數會覺得係真漢子
到有real case 出黎 反而覺得佢係戇鳩仔一名 都唔知博乜

又一個玩 LOL 玩到痴線既連登波台友

找數真漢子

有禮貌！抵讚！

係咪畀主人罰??

佢身材都唔錯
可以一戰

讀者劉小姐途經漢口道一間銀行理財中心附近時，見到一名下身赤裸的男子在ATM機前提款，於是上前查看

其實條仔幾正
想同佢做愛

其實幾勁 可以真係唔理其他人既目光

即係已經剔出香港範圍 唔會犯法

幾有型

若果係肉酸毒男個女人肯定第一時間報警

我都覺係玩藍鯨

如果唔係男，係個大波靚女，會點？？？

係唔係玩類似藍鯨果d on9 野
叫人o係現實做on9行為

講真 活出真我 非嘲諷 人本應如似

十年都黎緊

終於有人找數

找數真男人 小弟陰莖

香港女權咁勁應該仲快收皮

脫離現實世界係好事

原來真架

早排連登都有條撚人 出post自稱成日裸體踩單車

未來戰士

好撚耐冇聽宰羊個名

看破紅塵,真正人生贏家

點解係問使唔使著衫，唔係問使唔使著褲?

裸體啫，都冇人叫你睇

其實好型

幾多cm?

人地都冇反抗 制乜撚野服

藍鯨香港版

何金銀

=陳雲隻中出羊子

物我兩忘 逍遙自在之境

看透一切
做真自己
其實好型

邊個女人講好核突
邊忽核突 佛說 你見到篤屎你就是屎 你見到人就是人
根本就係從容不逼 自我體現

玩緊 藍鯨?

仲乜影我

「唔使啦，唔該。」

好葡萄

有呢個身型裸體唔知d人會點

聰明人先睇到我有著衫

我都估係類似既遊戲

藍鯨d fd？

好撚型

望下隻腳
key撚到

咪衝出黎柒啦屌

神態自若1

破壞之王好好睇

明顯玩緊藍鯨，有幾低智先會入局

打機打到黐咗線

佢ig，我識佢

more

聽佢對答唔似傻

唔好開佢名喇 睇佢近排post啲嘢好似癲癲地

醉生夢死

我都覺，唔會開名

幾時有學生妹玩藍鯨？

心態好值得欣賞

Washing day tomorrow. Nothing clean right?

其實佢認真唔係傻架喎

More 想分析下佢心理

MK呃閪屌版藍鯨
女嘅上門俾GM屌
男嘅全裸遊街

唔通佢玩緊 藍鯨遊戲

嚇親過百乘客

好似全部都冇反應，邊忽嚇親

遊戲新手村出世都有底褲著下丫

非洲話事啤

可能唔係第一次有人裸體
真係唔覺得有咩大問題

求ig

陰莖陰敬

Lm

想睇更多ig

黐撚線300正皮0負皮

1 負皮係事主

好似好耐冇咁有娛樂性既新聞

Ig圖more
生存係香港呢個遊戲都幾難玩

如入無人之境

講真，我真係唔敢笑佢
是問有邊個可以好似佢咁
無視所有人嘅目光，看破紅塵
活出真我
正所謂本來無一物，何處野塵埃？
望到張圖我冇笑，反而有幾分肅然起敬

係咪放完榜受咗咩刺激？

隻game對佢都幾刻薄

佢到底同邊個傾電話?
仲有點解成個連登都好似冇人識佢既?

我要同佢做fd子

你需唔需要落車？
我覺得唔需要
真正即刻搏嘴

霸氣

盲架咩屌你

咁就唔錯,你要求都幾低

如果淨係帶咗手機出街咁張八達通邊到黎

搵女職員捉佢

犯法

公眾地方行為不檢，通常判罰款或者社會服務令，以情況而定

兩個字
超然

個樣 髮型 對答都正常

佢應該係死過一次跌曬d裝

神仙達

都裸體 點解要著鞋

問導盲犬

外國仲多

邊位巴打找數？

男M比女S調教緊

dark soul

裸體戴耳機著鞋又幾有taste
唔似一般痴線中坑

之前吐露港公路都有人裸跑找數

元祖找數王

真心覺得佢型

莊周夢蝶 佢已經去到莊子境界

巴打找數？

點解上面咁多人話藍鯨
人講佢又講
用個屎忽諗下都知，佢咁撚自信，點會係跟人指示做，佢擺明係享受緊

好撚正啊佢

如果一個人堅拒唔著衫褲
就算捉返差館上法庭社會服務令入冊都唔著
只要唔係對住你打飛機
你又奈得佢乜野何

人本來就係赤裸裸

唔著衫都要俾人制服

其實佢一路打緊個電話係打俾邊個？
對方係知佢全裸緊？
係主人 定係根本冇打出過

打反屋企「阿媽，有人阻我打機，今晚可能要夜d先反到」

打緊比我

勁

我就真係無自信全祼

佢3cm都敢拎出來俾大家睇喎

留意佢部電話 好似唔係通話中個page 但係佢又一路傾緊電話咁
不過你話佢傾緊又襟出去home page都講得通既

認真 應該一落街就俾D熱心途人包到實一實
原因好簡單
女既心諗 咁好身材咪會落曬我地D飛機場面
男既就狗公上身 不解釋

好想係地鐵幫佢起機

睇返裸男既對話內容 佢係意識到自己無著杉係街到行緊 亦都知道常人係唔會接受呢個行為
再套用返樓上話裸男玩緊藍鯨既思路
會唔會係打緊比個主持人

點解你地覺得佢係受指使
佢單純想試吓祼體行街，就係咁簡單

咁似套戲
比mission 你 Fulfill 左就過數入ac

討論下咁多個可能性姐

係地鐵見到mk妹黑絲都冇到址旗

今鋪真係想認佢做大佬

部電話袋邊？

你以為肛門剩係用嚟裝屎？

咁導盲犬又點知佢想去邊

幾型

可能拍開AV，收放自如

睇到條片 係通話中既介面

唔著衫出街好似係犯法?

本身有無女？有既話佢條女一定俾人笑到面黃

有禮貌

有冇諗過佢得咁細條jer仔

痴左

幾多年前既事?
宜加咁既行為點講都稱唔上正常人呀嘛

又唔係女點會有人問ig
你自己想貼出黎咋 ?

我屌前面有人問ig
係咪痴撚線

點解大多數人著衫就唔奇怪？如果全部人祼體，得一個人著衫又係咪犯法？

對與錯你講咋嘛

錯的是世界

fb 見到
好多女仔話想識佢

好嚴重既中二病

佢而家係返學定返工

俾女同學/同事睇哂條jer仔仲得了

好撚醒呀你

唔着衫 其實也有好處

唔着衫就不用洗衫
出街就不用襯衫
行街又不用買衫
其實幾方便

大波靚女除衫都唔想比你地睇啦
照吓塊鏡好無

見到張相入面係釋迦牟尼佛
令我諗起尼采
好多叻人好容易思考哲學諗到痴線

佢係咪玩緊藍鯨呀？

咁唔著衫出街 就算唔犯法都過唔到自己果關啦
仲要睇唔到有咩原因咁做
可能佢屋企發生左事,你地都唔知渣 ?

我是現場一定打7佢 好多小朋友嫁嘛

唔犯法？你試下啦

圖中一個都冇

你識唔識字？ 「就算」

小朋友唔睇得裸體？咁佢地點沖涼？

點解哥哥條jerjer仲細條過我既

如果換左係hk rugby 7 大隻鬼佬 有無人投訴?

港女追住含

好似a&f咁排隊lam住條j來影相

追住打卡

屌你老母
咁你咪改變世界 全班人都唔著嚕
現實就係你條廢鳩連改變自己
讀好啲書都未做到
就唔好係度出醜啦

其實佢咁諗唔算錯

道德本來就無對與錯